Admin可唔可以暫時開多個台比區選？

入面內建18區
可以集中比返果區選民討論？

區選前不便討論

咁區選之後個台點搞？